曼聯92代 依家會值幾錢？

碧咸 靚仔 英人 一億？
史高斯 btb 重炮長傳 英人 七千萬
堅尼 熱血防中 六千萬
斯 七千萬
簡東拿 七千萬
蘇b 六千萬

定係再貴啲？

史高斯勁過施丹 沙維 小白 摩迪
起碼三億

美斯都係0蚊，佢地咪又係

一定又會俾人話我J歷史

蘇b點值咁貴

球賽閱讀能力強 戰術執行力高

蘇B 強化小豆 弱版梅拿

傑斯起碼1.5億
古天奴丹比利都呢個價

黑人值錢d

起碼勁過盧卡古

蘇b係92代？

尼維利兄弟 畢特 基利士比都唔喺度
但就有堅尼 簡東拿 蘇斯克查
你識嗰個92一代係唔係我識嗰個

92代仲有殺人王沙維治

仲有個曲克
蘇斯克查96年先加盟獌都唔明點解當係92一代

sorry 大佬
我例啲比較有代表性姐 勿屌

咁92代開始勁個排囉

堅尼點會咁平
而家隊隊都想要返個韋拉堅尼打防中位

我驚講太貴俾人屌

係唔成比例
而家防中位咁重要邊可能同蘇b咁接近

蘇b ＞=盧卡古
堅尼 = 簡迪
蘇b前鋒 所以貴啲

堅尼點都勁過普巴掛
簡迪買平咁多
你不如同阿狗拖仔幾千萬比

92代唔係淨係計曼聯青訓贏青年足總杯嗰幾個咋咩？

巴利都一億 傑斯一定過億

猁迷J歷史出名夠顛

都未試過用你依種花式黎J

見到簡東拿即刻r哂頭